咸鱼

     快要复习了，今天还是跟以往的那些天一样，看不进去书，满脑子别的事情、幻想、幻想、妄想、、孤独了好久好久、想找人陪、想找地方放感情、、     可是、、可是、、可是、、我战胜了自己，我坚持到了十点二十，我克服了孤独难耐、、     哈哈哈 我很开心。。起码心里很充实。。东哥说充实是个很给力的词。     我想我的研究生生活是要这么过的：6点半起床，十点半下自习。。看书写论文、考证、上课、、、然后晚上回来之后不许再看书。不看书。。哈哈          我听了 咸鱼。。